住hall 住hall 夜夜笙歌

依家住Hall 真係成座都係你咁